[PS4] 香港用邊個DSN最快？

想連線對戰快用邊個好 依家用緊PCCW 1000M ,直接插Lan 用緊1111 ，1001 九龍區 有無巴打推薦用邊個DSN好 打PES多 連支那同泡菜都Lag

DNS？ 1.1.1.1？

係 自 打錯 DNS先啱